[KETCHY]Rocket Punch討論區(8) 我正式宣佈 茄子一期 正式啟動！

Rocket Punch討論區

朱里。蓮熙。秀潤。胤卿。素嬉。多玹

團名 : 로켓펀치 意思 : 團名意義為在單調的日常生活中飛來新鮮的一擊，蘊含著希望努力用新音樂和舞臺給大衆日常生活帶來明亮能量
英文 : Rocket Punch, RCPC
出道日 : 2019年8月7號
官方粉絲名稱: KetChy

中翻意思 : 2020年1月6日，官方Twitter公布粉絲名稱為「 Ketchy 」(켓치)，從英文「Rocket」中的「ket」和「Punch」中「ch」的韓語發音「chy」所組合而成，而它也反映出（音似）英文單字「catchy 」，意思是「吸引人的」，這也更傳達出粉絲是團體中不可獲缺的一個部分，該名稱由粉絲俱樂部於2019年12月的投票產生
-------------------------------------
打招呼形式 :하나, 둘. 안녕하세요! 로켓펀치입니다
-------------------------------------
Rocket Punch討論區
成員資料：
金蓮熙‬ Kim yeonhee

本名：김연희
中文名：金蓮熙
英文名：Kim Yeonhee
日文假名：キム・ヨンヒ
連登花名: 隊腸
蓮熙花名 :
연대장(蓮隊長) : 蓮熙 + Leader (出道時開始出現的別名)
사막여우(沙漠狐狸): 出道當時自我介紹 蓮熙與自身相似動物而來的別名
김연패 (金蓮敗) : 因為玩遊戲經常輸而起的別名
김연승(金蓮勝): 偶然出現於蓮熙遊戲勝利時與對抗金蓮敗名稱的別名
MC만두(MC餃子): ID:Rocket Punch中餃子遊戲時看起來像rapper而來的別名
연파라치蓮狗仔隊(蓮熙+paparazzi): 偷影成員們在待機室睡覺的樣貌再上載到Twitter而來的別名

隊內擔當：隊長
生日：2000.12.06
身高：161cm
血型：B型
興趣：數獨、睇演唱會錄影
特長：滑冰
concept film:

高橋朱里 Takahashi Juri

[img]
本名：高橋朱里
英文名：Takahashi Juri
日文假名：たかはしじゅり
韓文名：타카하시 쥬리
連登花名 : 膠朱 (因打過量的針而來的別名)
花名 :
계란(雞蛋) : 因為臉型與雞蛋相似而命名
쥬리쥬(朱里朱) : 成員們稱呼的愛稱亦是朱里本人最喜歡的別名
生日：1997.10.03
身高：160cm
血型：A型
興趣：睇電影、聽band歌
特長：快速單眼、做可愛和性感表情
concept film:

金秀潤 Kim Suyun

本名：김수윤
中文名：金秀潤
英文名：Kim Suyun
日文假名：キム・スユン
連登花名 : 偽Cherry Bullet Yuju ( 樣似 )
花名 :
수윤에너지(Suyun Energy) : PD48時自我介紹的個人Point
슌 : Syun ( 將수윤兩個字合成一個字 )

生日：2001.03.17
身高：169cm -> 171cm
血型：A型
興趣：填色、影相
特長：立定跳遠
concept film:

徐胤卿 Seo Yunkyong

本名：서윤경
中文名：徐胤卿
英文名：Seo Yunkyong
日文假名：ソ・ユンギョン‬
花名 :
윤갱 : 成員們所改名的別名亦是胤卿最喜歡的別名
얼다 (美貌 絕了) : 얼굴이 다했다縮寫 出道時成員及好友所改的別名
노잼(無趣) : Punch Time Season1 第7集朱里有提及
초코푸들(Choco Poodle) : 出道時自我介紹而來的別名
잃어버린 6년(遺忘掉的六年) : 講述胤卿學了六年美術但結果…(有興趣請觀看Punch Time第一集)

生日：2001.11.01
身高：161cm -> 158cm
血型：O型
興趣：睇扮靚靚片
特長：食檸檬、鬥互睥
concept film:

金素嬉 Kim Sohee

本名：김소희
中文名：金素嬉
英文名：Kim Sohee
日文假名：キム・ソヒ
連登花名 : 弱智 ( 某茄子於簽售會被素嬉戲弄而來的別名 )
花名 :
울림 야스오(武林犽宿) : 學咗六年劍道
어서오소희(快點來素嬉) : 抄SuYun唔講了
4차원(四次元) : 擁有著四次元魅力的成員
生日：2003.08.14
身高：161cm
血型：A型
興趣：睇Youtube、聽歌
特長：劍道、聲音模仿
concept film:

鄭多玹 Jeong Dahyun

本名：정다현‬
中文名：鄭多玹
英文名：Jeong Dahyun
日文假名：チョン・ダヒョン
連登花名 : 多鹽 ( 某茄子於簽售會聊天時被鹽對應而來的別名 )
花名 :
정다람쥐(鄭松鼠) : 出道時所取的別名
隊內擔當：忙內
生日：2005.04.29
身高：160cm -> 162cm ( 成長中 )
血型：A型
興趣：睇吃播、執屋、橙皮藝術
特長：講中文、包剪揼
concept film:
//

ROCKET PUNCH DISCOGRAPHY
音樂作品：

首張迷你專輯 《Pink Punch》
發行日期：2019年8月7日[b]
銷量 : [b]18561張 截至 2019年 – 10月 – 10日

MV:
一星期內MV點擊率超過一千萬
一個月後點擊率超過二千萬

8월 17일
‘빔밤붐(BIM BAM BUM)’ Dance Practice

10월 30일
‘빔밤붐(BIM BAM BUM)’ DANCE PRACTICE (Halloween ver.)

Self-cam ver.
12월 25일
‘Love Is Over’ DANCE PRACTICE (Christmas ver.)

第二張迷你專輯《Red Punch》
發行日期：2020年2月10日
銷量 : 12583張 截至 2020年 – 3月 – 12日

Track List :

〈BOUNCY〉 MV

〈BOUNCY〉 (Choreography ver.) MV

目前成績 :

官方SNS：
-Twitter :

-Facebook :

-Instagram :

-Café :

-YouTube :

-NAVER V :

_________________________________________________________________________

Tg link呢

LIHKG Ketchy後花園

茄子帶埋高朱留名

個gif要放多次

新飯留名

估成員

各位Ketchy早抖了

咪又係認套衫

早晨

留名

Lm

哇

𠝹波

鄰國個QQ群 百幾人得幾條友出聲
係咪無交電話費上唔到網

你點知的

發夢夢到

哇 成長了

仲係細路女咋

我助養她

我秀潤細細個靚到

大個做咩搞成咁

同依家差唔多 不過左下角點解有個男仔喺到
有成員變性？

Do you know MJ(Mako&Juri) ?
This is Korea new MJ(Myungsoo&Juri) 🤣

兩點V

下

忙內個頭

笑死

咁快托咩

幾qq

好可愛

好qq

我係茄子啊屌

弱智等緊你去再挑機

正

我胤卿

隊長

推

真心膠

膠朱

留名等睇牙降牙權算

牙權認真咩

認真

等緊你搵佢喎

搞唔掂

收皮啦 弱撚智 再嘈下次上台就好似當年AKB西九握手會條友一野skip咗佢

想睇你表演

死火 玩大咗

不過你根本都見唔到我有無咁做

有全場fancam

你認到我再講

全場都無人咁做既話，咪即係你無咁做囉。

大神講野係唔同D

幾時一齊追

who

YOU

你又識我？
但我都無追 無飛

米色拉

無我老婆d圖

你入黎嘅咩

入黎望下

今晚8pm 胤卿會出現響Woollim THE LIVE!

有古怪有古怪

豬里

呢排咁多多玹嘅

又有

我老婆點解咁靚。。。

你老婆ss

yeonheeismywife

蓮熙又係你老婆 醒下啦
素嬉先係你老婆

出現了

賣緊廣告嘅pose

腳呀~

腳趾呀

用腳開著片2.0？

估左邊隻腳係素嬉未

Rocket Punchファン必見のQ＆Aインタビューを大公開！ソヒが高橋朱里に教えた“渋すぎる”韓国語とは？
好耐之前嘅訪問 日字

你估埋右啦

最弱智個隻？

重唔係士多啤梨

小兒麻痹果隻啊

牙腎好正

咁你都見到邊隻小兒麻痹

有vlive睇

櫻桃：蓮熙
雞蛋：朱里
橙：秀潤
西瓜：胤卿
菠蘿：素嬉
士多啤梨：多玹

多玹真係幾勤力update相

開始由多鹽變多玹
唔想再鹽對應啲飯

lm

咁靚 搞唔掂喎

唔駛你搞

轉頭和她umpah umpah

umpah umpah她

咁靚搞唔掂

靚呀喂

唔好搞事啦

唔po埋素嬉 成日收埋自私睇

有無諗過我感情仲要拎出嚟

食得

慢曬

難得炒車

推一下

高朱開緊v

多謝你話比我哋聽

咁串大神大晒咩

你都唔睇架啦

大神係串d架啦

雞蛋

正呀

邊個大神

又串

好撚正式

咩料
邊個黎

P到條J都識轉彎

牙痛多鹽

佢岩你多d

咩話

咁咪幾好

靚

多鹽係咪食得

係

真扭曲空間都出現埋 仲勁過蓮熙

[더쿠방구] 이세상❌ 저세상텐션 롴펀 커밍순❣‬ 로켓펀치 예고편 (KR/EN/CN/JP)

好正

好撚正 好撚靚 想飯她
可惜波路差啲

咁撚正搞唔掂

胤卿秀潤V

[더쿠방구] 성년의 날🌹 롴망진창 파티에 오신 것을 환영합니다🎉 로켓펀치편 Ep.1

推下先

禾高朱

啲相咁耐先出
等解散先出好無？

撞鬼

返去搵你個弱智

多玹

禾朱里

@小狗裕祩

可以開餐未 擺到上枱面未

我開住等

MJ
btw, 高朱有返條腰

可能搵左P圖大師幫手咋

又到左po舊相時間

正呀喂

右邊認唔到

"나보다 잘하네?" 로켓펀치가 인정한 bouncy 커버 "You are better than me?" Rocket punch recognized global fan cover

高朱個鼻d陰影咁重手

膠

小朋友扮大人

蓮熙qq到

더쿠방구] 도전도전도전🥊 도전펀치가 촬영중에 누워버린 이유는❓❗ 로켓펀치편 Ep.2

呢個系列剪片剪得幾搞笑

로켓펀치(Rocket Punch)ㅣWith Woollim ‘이어달리기’ Relay Trailer

下面果張 可以擺上枱未

擺左你上枱先

無波學咩人擺上枱

我擺返佢落枱先 sor

你唔得閒 依d野等我黎

With Woollim ‘이어달리기’ MV Teaser

唔洗勞煩你 我嚟得㗎啦

有Ketchy v睇

睇緊

返緊工都睇

With Woollim '이어달리기' Recording Making

一人唱唔唱到一句

朱里

With Woollim '이어달리기' MV (Sung by 인피니트&러블리즈&골든차일드&로켓펀치&울림루키)

竟然一人分到最少一句

gchi~

今次大神執得有啲白

高朱

手勢純熟

咦 有時間上水嘅

無氧氣仲唔上水咩

站長福利

With Woollim '이어달리기' MV Making
7:35

擺上枱擺上枱

隻手

0:59

最細嘅但又最勤力咁定時響官咖更新

[SuperStar WOOLLIM] Release News from Rocket Punch ♪
補返幾日前隻音驚嘅宣傳片

忙到仆街唔得閒update

開個v都斷兩次

胤卿畫功

我朱

補返張靚畫

頭已側

6年畫功 同徐智秀相比..

voice only V~

Kcon 無佢地

細團冇人睇

禾的

我umpah umpah她

jm9

正經相都唔up多幾張 淨係玩依d野

울림 루키, 골든차일드, 러블리즈, 로켓펀치의 더블유 화보 촬영 비하인드와 미션 수행 인터뷰까지! by W Korea
12:31

我又想影

又係呢張 我都有啦

咁你得閒果時就po返出黎啦

失蹤人口發現

禾朱

禾隊長

咁得閒開完Ketchy V又再開v

校服look

好耐無見過校服look

好近

好快

無人po多玹嘅